[絕症］風癩受害者-有圖慎入

屌你老母痕到就黎死
N年前開始已經間唔時會咁
無啦啦痕到死 愈痕愈R
愈R 愈痕 愈紅 仲會起曬一粒粒 一達達
只要出汗 曬到 俾蚊針 食錯野 飲左酒 或者手多R左一兩下
都會黎料
最近開始嚴重 差唔多一日一劑
上網睇到係風癩
過幾日準備睇醫生
有無連登仔都係受害者？

示意圖

以前有冇睇過醫生？細佬試過一次 但之後冇再出過

似過敏

我睇過中醫，話食少啲雞，同埋飲多啲薑茶驅風
雖然根治唔到但真係有改善
風癩呢啲野出咗第一次就成日出，好絕望

唔好R 唔好吹風 去搵醫生拮籮柚 瞓多啲覺

ps 以前逢冬天春天必出一兩次 依家好以少見咗 就算有都好細規模 以前比老母恥笑生得大到好似張地圖

仲有食退燒藥 我出親都一定有發燒

尋麻疹

小學果陣試過，由鳩佢自生自滅左幾年先斷尾

屌 左手碌緊連登 右手正正r緊風癩 好撚痕

應該係接觸到d致敏源，換密d床單同打掃多d

有藥食架，快d睇醫生啦

漏咗 唔好沖熱水涼
最緊要 睇私家醫生拎藥或拮針 唔好r同唔好吹風

都係風癩受害者 但冇樓主咁嚴重 通常只係一撻紅左咁 冇突起
我明白呢種好痕既感覺 食緊藥但仲起緊 半年啦點先可以好返

睇中醫啦
我以前都成日生，keep 住睇左大半年左右，到宜家幾年都無再翻發過
同埋戒口好緊要

好慘-_-‘’

要睇醫生 食返一兩星期藥
唔係既好易復發

等一年半載 唔戒下口食藥搽藥膏分分鐘等幾年啦

出過一次，去藥房配藥食兩次好返

咁多受害者
多謝各位分享先
睇風癩界口都好痴線下
基本上咩都唔洗食

我都有，小三開始唔知點解一感冒就會生。
同埋有時壓住個位一耐都會生。(好似踩單車揸住個柄揸得耐)
18歲之後可能抵抗強左，好少病，e加好似冇乜野。

受害者
無戒過口 乜都食
早睡早起 唔用熱水沖涼 唔吹風
就已經好好多
人人唔同 同埋無得斷尾先煩

我乜都食 有事最多去睇醫生食兩粒藥

好記得人生高峰係有年新年好似7度係一路沖凍水涼一路望住廳部電視放煙花

好細個兩三歲生過一次
到而家三張野都冇試過